Audit 準時放工？

認真問 想work- life Balance
係咪得 local 可以做到？
唔想咁快老

做internal就得

想做都冇得做，冇offer

Local 實有

做五年人工幾多先

二皮？

你個名

咁少？

點會咁少？

吓？ local firm 係咁上上喇

屌你老母

Local都無啦係咪呀

傻拎左咩 二萬都無？

audit想準時收工係痴心妄想
聽過有case有連續3個月無假放，凌晨三點前返到屋企已經係恩賜

依家就peak都日日準時收工緊
利申 big4撚

五點半， client office 530收，545搭client車離開公司 唔想隻job完

邊得你拖，做唔曬下隻job黎緊仲要繼續做返上隻d follow up野， wok死自己